發唔發覺近期好多TVB post

咁多打手垃圾tvb

Push

Pr公司啦 其實好易發現 連youtube d cm都好易發現pr味

真

佢哋要係到營造到好似有人討論咁 先可以說人係tvb賣廣告